吊拿星 Fred首新歌d評論屈到

清一色正評真係話冇請打手都冇人信

利申 堅好聽

新張學友

真係冇請

陣間再出post

聽到喊

聽完首歌我信真係無請打手

都係TL勁
懷才不遇

咁公式化
冇咩特別wo

講緊我同你嘅故事

唔出奇
應該得佢d fans先會留意到佢出歌

全部都係我黎 做撚死我

25

我女主

我fred

我星夢打手老頂都叫我唔洗吹奏呢首

報左京

Ho lun 25

信唔信我炒左你？

踢波又勁唱歌又掂